shazam呢個字其實係咩語言黎？

如果你用正常英語去拼音
會係 沙Sam~~••
但戲入面佢地就係講 Su~~Sam
有無DC撚介紹返係點解

沙 we talk
沙 we talk

泰文

人地係su-sam唔係 shall Sam喎
一打唔洗找
同埋Sha Tin英文係咪沙teen咁樣先
唔信你自己搭火車聽下next station is Sha Tin個Sha係點讀囉
我就無聽過su tin同shall tin啦

人地本身叫captain marvel，不過marvel 註冊左先變Shazam ，每個英文字代表一個神

人地樓主係問點解咁讀
你就整個由來做咩姐

sh-a-sam

agger 問非所答

我睇完都淨係諗到依個app

高達其中一隻機械人名

我都係

會唔會係希臘語?
希伯來語發音呢？

咁唔應該譯沙贊。

應該譯“素心”

型